足球員係咪唔比有近視？

睇左咁多年英超都唔見有人戴眼鏡

戴維斯

維斯

毒撚先會戴眼鏡

戴con

近視=要戴眼鏡？

樓主唔知有con呢樣野？

戴維斯唔係近視 戴維斯係青光眼

帶眼鏡搏傷？

可能佢地戴D CON係訓教果陣戴
咁訓醒除咗CON就可以KEEP住正常視力一日
或者直接做矯視

記得有場波豬腦打打下甩左隻con

羅富全

蘇永康黎架喎

近視全部要戴con

以前睇過場波 踢踢下甩con 個人要出場邊帶過隻

睇過韋拿度姆踢踢下要隊番隻con入眼